[求UPDATE]交通燈死亡筆記

返工途上見好多交通燈都死了
大家報報主要咩位置死燈

北角英皇道
油麻地彌敦道

大家出街 多注意路況

自推

推

自推多次

深水埗長沙灣道同欽洲街交界個十字路口
姐係琴晚手足同狗對峙個位
但反而暢通無阻過平時
可唔可以唔好整返

其實死燈D人會小心D睇車 可能反而安全左

由銅鑼灣到北角都無